去香港快餐店食野，用紙巾霸位行唔行得通？

香港人應該會一手掉左你包紙巾，然後照坐你個位

有咩問題？
我用一pack紙巾咪包到場？